社交圈子細先玩交友app?

有無人其實正正常常，但社交圈子細同埋工作方面又無合適對象，先諗住玩交友app識另一半? 想問係咪透過呢啲app想識另一半認真發展好難/無可能?

至少我無成功過

想扑野就扑野啦

唔係無可能，但唔好一開始就諗到要識個一生一世

真係無計
邊有路行

首先擴闊生活圈一定唔係交友apps囉

圈子細唔代表唔正常，咁2x歲搏殺期又做單性工作，無異性朋友好正常。
我d已結婚同事，好多都係中大學時識落或儲經驗。

學生不應談戀愛害死好多人

搵人一時鳩噏下就得 認真識朋友咪搞你都知上得都唔會好人

玩交友app想認真發展就好似叫雞遇到真愛沈埋船一樣
機會率極低但唔係無可能，戴眼識人就得

大學拍過拖，但分左手，自從開始做野就無乜機會再識其他人。

正常圈子大係唔會想交友apps搵另一半

又唔一定，大把人個圈子都好大，只不過玩交友APP係喜好姐～

Just try。
人人經驗際遇都唔同

點解要將交友app講到咁負面
都會有人用app正常交往既

圈子細 中學都識唔到女同學 之後apps到識到個女性朋友就係女朋友

圈子大 唔摺 唔洗用交友app 我都想係真人圈子識